有冇玩緊CMB嘅巴絲(319) 放閃即block

請善用不推文功能
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

新po lm

會對住人幅相笑，我係咪已經沉咗

傾得幾舒服

又約我見面送嘢俾我，我都幾受寵若驚

寵物用品，我同佢都有養貓

咪玩喇，佢都話我個樣一般般

冇，如果有我已經喺出面開post呻苦

（本身我都以為會咁）

見咗我啲自拍

冇冷淡到反而傾多咗，應該ok掛

下個禮拜

希望順利喇

其實唔係cmb識，只不過我覺得cmb post多人先po呢度

唔喇，等陣話我pr公司

約行山要再之後，我想早啲見約佢食飯但失敗咗（疫情完先喇）

但之後佢約返我

咁已經有目標都唔del app？

，乜你哋唔會del咩

預期分心傾，我寧願專心一個，match咁多人傾唔會唔負責任咩，隔離個咩玩8個apps傾，傾到邊個打邊個都分唔清

我覺得傾得幾deep，如果係得我真心咗，我當買個教訓

曾經畢竟只是曾經

新人留名

開左啦

距離感 新鮮吧

小弟岩岩dl左黎用, 有冇人識到另一半

請問俾唔俾錢好？第一日玩

咩叫PW

米芝連栗米6甩

多唔多sales架

有酒 巴打識波

點解LIKE唔到人,話要比錢

新人留名
唔係好識玩

建議玩住免費先，知點玩再諗俾唔俾錢

新人留名，無人理

咁你覺得點先叫正正常常先
學歷低又比你嫌

我

down左成個星期
絲打有無緣係app到識到妳

好奇想睇下你地咩樣

好難match到人

朋友（女仔frd）佢介紹我玩呢個app
不過岩岩佢blk左我

可以整？ 唔識整

match親d女仔都好靜無咩講，我本身又係d無咩講既人

係

sor唔記得左

i dance alonetoe會聽到個人愈來愈摺

唔知 我都想match到絲打

點解，唔明

點先可以match到人

真唔明

咩係pw，唔明

借朋友ac，原ac被block

抵你比人block 中文字好難明咩？

[member] 271704 係咪咁打[member]

真係唔識好小連登留言

要pw

唔好串我，真心唔識

我指加密法

依家仲有係到

睇下邊個咁好彩做樓主實上硬熱門

推